文青港女有咩基本款

my little airport
大南街
工人褲冷帽
聽acdc

Serco

3am班女正好女多

任然

acdc for real?

臭雞

應該係abba呀

AC/DC係hard rock喎，文青真係會聽？

Rena

ching six ball

酒徒
村上春樹
皮手作
黑膠唱片
大地色
金絲眼鏡
張國榮
樹妮妮

齊裝

眉上陰
麻質衫

竟然冇太宰治？

花襪涼鞋呢 …

菲林相機

點解會係聽張國⼂⼃⼃⼂⼂⼃⼃⼂

榮

AC/DC

杯咖啡飲左仲有拉花圖案